金鐘站係咪有特殊腦電波干擾？

連續幾日發生打鬥非禮案，好唔尋常

Kingsman

推，寶達邨都可能有